［樽頸位］重開 17/8 百萬人大遊行：政府逼市民勇武

大家對黑警不滿係十分明白
勇武派所有行動亦絕不割蓆

但係諗下而家再圍再衝意義唔大 手足亦會比人拉
運動已經去到樽頸位

我地而家要比世界睇大家唔係無理破壞
係政府唔理市民意見
係政府逼市民勇武

再次百萬人遊行更反映而家唔係顏色革命 係人民既訴求得唔到回應所引致

再次百萬遊行佢都唔理 我相信會更多市民認同大家既行動

同時而家勇武真係令好多和理非卻步 唔再出黎
如果今次由民間記者會動議遊行 勇武手足忍手
可以增加認受性 既同時集一集氣加休息會唔會更好

路線建議：和理非必到既港島

：民陣文宣做野 大家忍一忍手
：收皮啦再行都冇撚用

17/8 紅土啊

大家再推推

就流傳指本週末或出現大批中國人將襲擊香港市民 敬告香港政府

推推

借位推

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

忍忍手 讓下路 18/8 都荃葵青

政府而家就係想分化

和理非而家仲幾時可以出黎

10連冇難度

10

9

8

上午出，入夜廢中叔叔要家庭日

可唔可以難少少

佢而家擺明想你日日打 打到擾民同拉人
仲要人數一定越黎越少

可唔可以幫手土再10連

見到人比人拉 仲要有啲識真係好撚心痛

推爆10連

7

6

推

太易玩了

諗下上次沙田行行下開波 和班非即散

而家係需要一次遊行回氣同展現民意

10連

5

4

3

2

1

點解咁易玩

再推推

Push

20連

19

18

17

16

15

14

唔係反對勇武 諗下點行落去會更好

而家香港人需要回氣

比左膠玩一日都好

推到仆街

支持，8月尾太遲

月中 同要時間宣傳

幫你推野

推呀 檢討完5/8 要向前行架啦

5/8 打完 個個禮拜冇目標咁引火都意思不大

大力

推多幾野

睇完幫推

推佢老味

呢啲吹水多

唔認同民間記者會動議遊行

佢地絕對唔係大台.唔應該由佢地動議.佢地呢個平台應該只係反映港人既聲音

佢地可以提到有人發起遊行.但絕不該係佢地動議

再推推 民陣肯搞就最好

但係有必要呼籲個一日勇武停手一天 比和理非出黎

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

諗下再打用諗係咩

10連多一次

最少要200萬人上街

Posh

當然 但冇咁理想啦我諗 一百萬都好好

咁輕鬆

勇唔勇武都要識哩招，減少手足落單！請入！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

幫你推

諗清楚之後點行

如果搞得成有機會將林鄭軍
佢而家話大家係少數激進分子

再推

推多一下

push

831 搞先有意義

太遲

葵青荃好大機會唔批

紅土批左？如果係星期日都得

推爆

有用 會行 推

8月9-11:機場
8月17

紅土其實冇咩意義
如果民陣要搞大遊行 紅土咪撤回lot
但大遊行唔可以搞得太急

如果民陣肯搞就讓下而家快閃 幾時都去得

PUSH

所以個半禮拜差唔多

利申 紅土/大遊行都會去

唔好假定人數先 唔齊數 會比人造文章
改為和理非再集結 保證勇武當日休息
之前再有幾個完全和理非既集會/遊行 先吸引到因衝突被嚇怕既和理非出黎遊行

17號會唔會太快叫唔切？

同意 要再曬一下馬
重申五大訴求

希望出到張圖吸納中立及淺藍派
你既意見係好重要架
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

真 要勇武保證休息一日

10日罷工都差唔多啦

要勇武休一日 佢地先敢出

支持義士 一齊行為 永不割蓆

一定要黎多次遊行

推爆唔該

太耐冇行 要全民出黎

豬持

推到你班友出嚟啊

再行多次展現民意!

岩 勇武升級其實到左極限

想多人
一定要比多啲時間宣傳

推爆佢

10日一定夠 但落決定要快 所以要推上熱門比民宣民陣做野

推佢老味 快手文宣 call民陣

多啲人公投pls

即場終點公民投票 投政府正面面對民意死線

只要幫到件事都肯行出嚟

上次吹完得四十幾萬
好似有d難

係警狗郁手先

支持忍手
暫時停一停狗屋行動

支持 今次和理非主場

唔小心禁錯負評

俾勇武回氣

g持

搞返個啦

理解但要盡力 我覺得今次要擺姿態話我地都想回復平靜 但係政府需要回應五大訴求

我地要比全世界知我地唔係搞破壞 係政府想人搞破壞 我地既訴求從來都咁明確

主力機場先

紅土本來係主打民生問題 依家係想屌醒班藍絲 真係好撚多 一入紅土就好似入左平行時空咁

勇武的確要回氣，和理非亦要企出來展示不割蓆

但唔好自封後路，勇武升級不可以有任何「極限」

但係五大訴求 不可偏離
呢幾排比黑警扯左焦點好耐

申請到不反對通知書先算 冇就起碼少一半和理非

所以民陣入好緊要
只少佢地資源加法律意見夠 佢難啲唔批

推到三百萬人出黎

認同請推post

推上熱門比民陣睇 同多啲人投票唔想再見手足比人拉